Marvel上氣男主角：侵侵歧視亞洲人所以所有亞裔2020都唔應該投票俾佢

d支那走狗特別煩
你話chinese american都算
拉撚到去Asian american做乜鳩

偷換概念呢招支共最愛啦

呢條友每幾日就屌一次美國人歧視
仲要將中國同亞裔連埋一齊講

On9人地講到明”Chinese”
A唔嘜7 Asian
點解中國人咁鍾意認親認戚

歧視地球人

Who?

上Twitter 佢好鍾意post其他Asian 影視成就新聞，無佢份都奶到盡咁

當自己是大明星?

咁愛國返中國發展 記得放棄埋美國籍

邊撚個上氣？

明顯想前者
又武漢加油又盛

班人為左反侵乜都可以拎黎做藉口架啦

套戲都未上當自己明星

你條垃圾都同台狗認親認戚啦
笑撚左
成班黃種賤豬五十步笑百步

marvel係咪容許呢個演員搞臭自己個朵

條撚樣收皮啦 支那人就=亞洲人呀?
Chinese virus有乜撚野歧視 幾撚時幫香港期平反呀屌

唔怪得做上氣啦，都唔接下氣既

笑左

入去解釋下
唔好學啲支那人一味屌
Asian唔等於chinese

佢好似係Canadian Chinese

Fucking canadian piece of shit
憑咩叫人唔好投trump

係拍都未撚拍

支那狗嚟

marvel 係迪士尼
迪士尼奶共，所以唔介意

一定唔會入戲院睇

Google左
係加拿大藉
屌 佢個樣好撚柒
Marvel真係搵佢做主角呀？

佢而家講咁多野陣間真係排華嗰陣就可能冇得拍 仲邊會有美國人睇

this chicken has no dick

原來所有黃種人都係中國人

咁就唔好拉埋其他Asian啦

我仲以為會係Remy Hii
Far from home 同tom爭女個男角

係，最好笑梁朝偉做奸角，明明如果想要個後生靚仔華裔有power rangers 個黑戰士，係要簡依個柒頭

& 成個hollywood都反侵

& CHINESE IS NOT EVEN A RACE !!!

可能 疫情永續 根本唔會有機會再入戲院呢

呢套上氣應該唔會睇

liberals係低能d

佢先係racist果個

未聽過依條友

I thought you were Canadian since you were on Kim’s Convience Store? Why do you feel the need to tell people how to vote?

針對中國法西斯秦政嘢姐，與亞洲其他人有咩關係? 個個都好和善，係你中國最邪惡兇殘。中國不代表亞洲，ok? 不要以中國呢個名嚟侮辱亞洲人

加拿大人可以投票選美國總統？

who？

M狗真係特別黑人憎

又邊位呀

佢叫美國亞裔唔好投侵侵姐

令我諗係搵個黑妹做美人魚

其實個樣幾似魚

似鯰魚

真係拍marvel?

就算所有人唔投 所羅門都會投

訓左無睇，支那已經武統左亞洲？

支那狗

如果唔係武肺停機，應該仲拍緊

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

marvel 撚死全家

ok

Chinese = Asian?
全亞洲自古以來都係中國領土？

全世界

又係煽動種族仇恨
人地淨係話Chinese virus
係都要煽動成個Asian
仲有關你條加拿大仔撚事啊
咁愛國又要做加拿大人？
做返中國人啦

劉思慕出生於中國哈爾濱市，5歲時移民至加拿大。
五歲已經住加拿大但本質冇變都係 大陸仔

有部分m狗心態真係奇撚怪怪
Marvel演員發表奶共言論，有人轉貼，又唔係曲解佢段嘢，又唔係斷章取義。
佢哋會話轉貼嗰個人分化而唔係個演員有問題。

明明係Dc9日日搞分化
Dceu柒左咪柒左
其實洗唔洗咁記仇

被害妄想症？

劣根去到邊都係劣根

ABG 都係G

又屈人dc狗
啲m狗 最叻就係屈人

智障

唔接下氣嗰個？

唔講政治,佢個樣唔係主角樣,佢邊似30歲係唔係報細歲

有啲選角名單個演員仲好樣個好
林路迪(32歲),人地都係3張野,個樣仲後生過佢

用個老過佢既美國演員都好過佢
Will Yun Lee(49歲)

好似中國人都唔鍾意佢，話佢太樣衰，影衰中國人，辱華

屌....畀你快過我

啲鬼佬真係覺得亞洲人係花武漢呢啲樣先叫靚

肺花武漢？

Marvel搵劉奕菲拍你地咪又係會扑去睇

呢個撚樣拎加拿大護照

睇得多會變弱智好老實

Xmen狼人外傳個忍者幾型

佢邊位呀？
咁罷睇佢啲戲囉

中共文宣機器

換人啦

同澳門狗扮香港人一撚樣

乜水黎?冇人識佢?

有訪問過中國d女都好多話佢樣衰，唔係唔靚仔直頭係樣衰

其實鬼妹唔係咁諗，佢地個審美觀同我地唔差太遠，可能係d鬼佬特登要偏低亞洲人，真係靚仔個d好小簡

on9

所謂演員個人立場咪姐係佢地平時POST一大堆垃圾白左言論，睇得多我都費事再理，麻木到睬佢都ON9，但有一點可以非常肯定就係...佔大多數MARVEL演員對社會態度都係柒下柒下

好撚柒

典型Chinese樣，可能marvel就係想討好中國人

又1個以為中國等如亞洲
中人民幣毒都中得幾深

用吳彥祖 彭于晏咪得囉

年紀太大，marvel要三十頭，所以林路迪係最好

其實唔識可以唔出聲
Hulk Twitter 仲每日一篇屌侵侵
不過唔奶共我唔理佢啦

樓主明明就係dc狗

M狗死全家